[
{"question": "Encuentra la palabra: IDCMROBLEBOTOA", "response": "ROBLEBOT" },
{"question": "Encuentra la palabra: ULHUMANOCICHLO", "response": "HUMANO" },
{"question": "Encuentra la palabra: HHNSLAVADORARR", "response": "LAVADORA" },
{"question": "Encuentra la palabra: ININTELIGENTED", "response": "INTELIGENTE" },
{"question": "Encuentra la palabra: PISHPIEDRAVSPD", "response": "PIEDRA" },
{"question": "Encuentra la palabra: TALMADERAYAXZP", "response": "MADERA" },
{"question": "Encuentra la palabra: ROLSHMUGREPOFB", "response": "MUGRE" },
{"question": "Encuentra la palabra: ALCVINOHZXZPAM", "response": "VINO" },
{"question": "Encuentra la palabra: MUSINUNCAXQPOJ", "response": "NUNCA" },
{"question": "Encuentra la palabra: DISIEMPREDMBRE", "response": "SIEMPRE" },
{"question": "Encuentra la palabra: VENEROZJSOBZDC", "response": "ENERO" },
{"question": "Encuentra la palabra: SHOGMAGOUXZMXI", "response": "MAGO" },
{"question": "Encuentra la palabra: LAESRAMPAXCYAS", "response": "RAMPA" },
{"question": "Encuentra la palabra: LACROCDHROCAKD", "response": "ROCA" },
{"question": "Encuentra la palabra: DULCNUEVOSZXBI", "response": "NUEVO" },
{"question": "Encuentra la palabra: OOROHZDOLORVZM", "response": "DOLOR" },
{"question": "Encuentra la palabra: NUCHSPREGUNTAG", "response": "PREGUNTA" },
{"question": "Encuentra la palabra: SLJDJDSPALOFJO", "response": "PALO" },
{"question": "Encuentra la palabra: FISÑJFSAFIDEOM", "response": "FIDEO" },
{"question": "Encuentra la palabra: ZIEBFNUMUJERSO", "response": "MUJER" },
{"question": "Encuentra la palabra: NONBRHOMBREKWÑ", "response": "HOMBRE" },
{"question": "Encuentra la palabra: BXEBUAUTOBXBZP", "response": "AUTO" },
{"question": "Encuentra la palabra: SKAPMFNCJUEGOD", "response": "JUEGO" },
{"question": "Encuentra la palabra: CELULTELEFONOJ", "response": "TELEFONO" },
{"question": "Encuentra la palabra: MSBXLSCABEZASP", "response": "CABEZA" },
{"question": "Encuentra la palabra: APPWYDINEROZÑK", "response": "DINERO" }





]
